(武漢肺炎) 意大利前通訊部長怒吊 : 「中国是地球毒瘤」

（圖擷取自YouTube「台灣佛克斯 Taiwan Focus」）

武漢肺炎侵襲世界各地，中國政府近日強化大外宣，企圖用官媒和外交系統營造「全球救世主」的形象，卻慘遭義大利媒體踢爆，中國聲稱的物資援助全都是「商業交易」；對此，義國參議員加斯帕里（Maurizio Gasparri）痛批「中國是地球的毒瘤」。

綜合媒體報導，中國近日藉由大量出口醫療物資，在國際上增強「抗疫有成」、「中國模式」等政治宣傳，被多家義媒看破手腳，狠批「中義友好」全是「慈善假新聞」，曾任通信部長的義國參議員加斯帕里，17日也拍片狠嗆中國。

加斯帕里表示：「中國從來沒有無償送義大利任何東西，所有物資都是我們自己花錢買的，中國是地球上最糟糕的一個國家，經常以不正當的競爭手段，讓其他國家陷入經濟危機。」

加斯帕里怒嗆，中國是一個塑膠汙染與碳排放最嚴重的國家，對這次的武漢病毒隱瞞疫情，在共產黨專制領導下，甚至故意拖延時間以及提供假訊息，「中國是地球的毒瘤」。

最後，加斯帕里呼籲，義大利要下定決心勇敢面對中國，用有限的經濟手段反制，「歐洲需要從這樣的狀況中醒悟，不要再被中國的謊言欺騙了，中國對於地球來說並不是一個資源，而是一個危險」。

宜家先知
玩一戴一露玩到你咁爽呀啦?

依家先知？

亲 現在才知道
一切都太晚了

奶呀啦

奶晒野

依加先知 唔殺撚到埋身唔會明

well said

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

China is asshole

眾所周知嘅真理嚟

真話

耿爽仲未反擊既

前部長
（全世界狗官都只會系卸任後先講真話）

That’s true

以為又係改更衣室潮文

推

太遲知啦

咪又係一路屌一路奶

意大利內閣制，重選後入返閣都唔出奇

通訊部長咁低級有咩用, 仲要"前"

總好過到死都唔醒悟

講完咪照奶

中國係每年買全球最多法拉利國家

我仲以為又有往死裡打睇

叫雞嗰陣又唔檢查清楚，惹到性病就話地球毒瘤

仲未遲，而家加入全球反中陣營都好

前意大利通訊部長加斯帕里在接受意媒訪問中，炮轟支那領導人習近平等人，稱他們就是地球的毒瘤。

遲知好過唔知或扮唔知

遲醒好過唔醒

藍屍&小粉紅：
一定係曱甴王李 + x 指示佢咁講

遲咗少少 好過未醒

香港深受其害，高價東江水講到恩賜一樣

太遲了 奶到咁happy呀拿

只係知道係唔足夠嘅
一定要趕走中囯先係正確

撒4中囯人
let skill chi nese

現任議員

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

依家等美軍組織地球保衛軍反擊中國

遲左幾多年

不是「地球癌細胞」咩

不解釋

之前就扮買日本口罩
最後一蚊都無比
而家就扮送口罩
實質收哂錢仲要收到貴一貴

要成個意大利🇮🇹人民知道才有用

啲左膠又會出嚟屌

講就大聲，比人民幣你個時咪又奶到雪雪聲，垃圾。

加斯帕里表示：「中國從來沒有無償送義大利任何東西，所有物資都是我們自己花錢買的，中國是地球上最糟糕的一個國家，經常以不正當的競爭手段，讓其他國家陷入經濟危機。」

香港人天價買東江屎水都話係恩賜啦

connect any twitterlink

想屌

老實講香港08嗰陣咪又係遍地中國人
人總係要中大伏先知死

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

"中國是一個塑膠汙染與碳排放最嚴重的國家"

反環保撚仲話要用多啲飲管
掉落海塞海龜
屌你自己靜靜雞
魚缸玩龜算啦

一撚陣柒出國際
被人當香港人係支那
仲好意思嗌人
stand with Hong Kong
(隔離post劏狗肉 鬼佬屌緊)

希望意大利知錯能改啦

前xxxx先有言論自由

意大利人永遠企錯邊 千祈唔好覺醒
幫手燈住蝗國

遲覺醒好過扮訓

左一句“我是中國人屌”
右一句“愛國不愛黨”

呢邊都仲有大把天真嬌講愛國唔愛黨啦
同個黨國一體嘅政權講呢啲

玩得一帶一露就乖乖地跪地含撚啦意粉

真。香港人走得太前

真香港人一出世就知既事

8國聯軍啦屌

支解支那

耿爽又不爽了

屌
上次先炒完車
又黎 有冇多啲link

香港人一直都強調中國係地球毒瘤, 真係走在世界最前

講撚左架啦 你地又唔信 仲要咁多藍絲

利申：當年我都中左愛支病，汶川大地震之後見我老豆只肯捐廿蚊比支那，我大惑不解但唔敢同佢起衝突，幾年後終於明白哂

Thank chian

唔見棺材唔流眼淚

可惜你知得太遲

唔反攻中國講咩都冇用

遲係遲左啲, 快快廣傳俾你國民啦啦隊 排華斷交重有救囉

佢算係咁啦
有d意大利on9仔仲係度thank you china啊

義省

亲，为什么要搞意独，意大利是自古以来中国不可分割的一部分

八國聯軍未啊

遲醒都好過多謝支那啲on9啦

意大利左膠係唔係中晒中國病毒武漢肺炎死晒? 點解唔出嚟屌柒呢個左膠燒山口中嘅法西斯惡棍?

左膠好勇武好打得架,意大利左膠應該齊出打柒呢D法西斯種族主義惡棍.

岩啊, 要快D 追討返今次武肺帶黎既經濟損失

冇負皮

"前"官員先識講事實出黎，在任既繼續奶共

等於癌症去到第三期至發現一樣

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

奶埋啲肺炎

香港人自救唔信港共政府先叫幸存
台灣、北泡、俄仔最撚清楚大陸先冇咁嚴重
根本大陸狗就係世界毒瘤黎

mamma mia

所以佢咪變左前局長囉

哼， 米已成炊

你鬧都無人聽到旣

大陸冇衣D訊息，只睇到捐贈之偉大塲面

my dear friend, you know and speak the truth, well done